將舊project 重新再寫一次是否不智?

個web project幾年前 ，依家仲有user最用緊,但唔多
睇返d code寫得好雜亂，又冇用framework
但run個project係絕對冇問題

如果有時間，將d code makeup，重寫是否不智定明智決定

感謝各位

有時間就refactor

If it ain't broke, don't fix it

你之後仲想整新features,俾人main咪考慮重寫囉